[
  {
    "front": "필요성",
    "back": "necessary"
  },
  {
    "front": "피난, 피신, 보호시설",
    "back": "refuge"
  },
  {
    "front": "거센 폭풍",
    "back": "tempest"
  },
  {
    "front": "격노",
    "back": "rage"
  },
  {
    "front": "뚫다, 찌르다",
    "back": "pierce"
  },
  {
    "front": "기상학자",
    "back": "meteorologist"
  },
  {
    "front": "분노",
    "back": "fury"
  },
  {
    "front": "비슷한 것",
    "back": "approximation"
  },
  {
    "front": "구별하다",
    "back": "distinguish"
  },
  {
    "front": "정반대",
    "back": "converse"
  },
  {
    "front": "-에도 불구하고",
    "back": "despite"
  },
  {
    "front": "전치사",
    "back": "preposition"
  },
  {
    "front": "살피다, 탐색하다",
    "back": "probe"
  },
  {
    "front": "지역",
    "back": "region"
  },
  {
    "front": "물리적으로, 신체적으로",
    "back": "physically"
  },
  {
    "front": "예측, 예보",
    "back": "forcast"
  },
  {
    "front": "세련된, 교양있는, 정교한",
    "back": "sophisticated"
  },
  {
    "front": "대단히 중요한",
    "back": "critical"
  },
  {
    "front": "무인의",
    "back": "unmanned"
  },
  {
    "front": "도와주다, 기부, 원인이 되다",
    "back": "contribute"
  },
  {
    "front": "지름",
    "back": "diameter"
  },
  {
    "front": "정확한",
    "back": "accurate"
  },
  {
    "front": "선진의, 고급의",
    "back": "advanced"
  },
  {
    "front": "지능의, 지적인",
    "back": "intellectual"
  }
]